嗱！伍議員，呢鋪我就撐你嘞

身為藍絲，一定要支持一下，明明犯法㗎嘛，道咩歉呀？
直情應該玩大佢，用手機係車站拍攝，見有巴士過界就投訴佢，咁民建聯支持率一定創新高

我都係咁話 唔岩嘅打獲d 司機 做議員咁大壓力

炒撚左班唔聽話嘅司機

建制派當選嘅區分，係容許有一次違例泊車嘅